是靚午 蒜香雞扒肉燥飯 配 茴香雞翼

好味

晏咗

今日遲到師

無菜CLS

咁多肉，不了

氣炸定仔師

熱氣師

個蔥咪就係菜囉

cancer師

是

晏食師

遲到師

邊度買？

好乾師

觀塘

神秘師

次次都唔講

你會唔會便秘

嘩好豐富

雞翼很多汁

今日遲到 以為你落雨浸死咗

大腸癌套餐

氣炸師果然唔驚熱氣

大雨到底褲都濕哂

今次你邊間？

講完又俾人話pr師

雞翼師

著定延嗰條定住先

想吃

品雞師

笠咗係個頭到

愈熱氣我就愈強大

米癲拉

佢琴晚都是咁咬我個條

臭撚死

很香的
利申笠緊

豐富師

便秘師

好撚肥膩

肥膩師

碌嘢咁細

你條偷底褲師
唔怪之得定琴晚同我講佢啲蕾絲底褲愈嚟愈少

定靚女嚟 冇鳩的

Oh my box?

唔是
Oh my box今日佢地話爆水喉休息一日

觀塘邊間

喉嚨痛了

中海日昇

我夠知係觀塘

喉痛師

自取師

觀塘邊到

入面好多間喎

唔敢堂食師

又豬扒又雞翼食咁多
幾錢呀

肥仔師

50蚊

PR師冇錢收就唔開名

咁平

開名又pr師
唔開名又pr師

米色拉

咪係
唔爭在做埋開名師

食雞師

d屎一定好撚臭

中非打

我可以色

見到都覺得乾到仆街

老細師

臭屎師

川味坊

回香定延液

打手

正

中非打師

熱氣師果然名不虛傳

愈熱氣我就愈強

Welcome to Hong Kong

又係office食嘢

唔通堂食咩

係香港食菜仲貴過食肉
有時都想食沙律
但好貴

邊間

lunch time上山摘啦

上杉採藥

聽日試

印仔爛屎都食

冇野飲

真係近排都正喎

其實個飯盒最失敗就係菜都無條點食

好似好好食
但可惜唔係黃店

柯左幾多爛屎

屎忽流血師

川味坊！！！！

川味坊係藍？

無藍無黃

咁都好 下次試撈米線 好得

不了
最憎米線